香港邊到買手aero17信得過

amazon平 但想係香港買
香港邊到買價錢公道同信得過

香港代理仲衰過amazon , newegg

美馬 newegg 個全球保只有1年 香港代理就全球保2年

上官網睇佢加1年保要350美金 加返同香港個價差唔多